國泰空姐流淚撕不平等合約 嘆次次都同公司共渡時艱 但公司賺錢嗰陣就冇同過我哋分享

國泰要求倖存員工簽署不平等新合約，有國泰空姐在昨日凌晨限期屆滿後於社交平台上發佈相片，身穿國泰空姐制服，四周紙碎飛花，寫上「由一出呢份約開始，我已經好想撕爛佢」。空姐Apple（化名）表示，拍下相片並發佈網上，除了紀念一套對其別具意義的制服外，同時藉相片表達對國泰不滿，「出呢張合約根本唔想留我哋」，對國泰做法感到憤怒。

任職國泰空姐十多年的Apple，在其ig賬戶上發帖說：「由一出呢份約開始，我已經好想撕爛佢。」帖文配圖是一張她身穿國泰制服、四周紙碎四散的相片。她說拍照時忍不住流下眼淚，在航空生涯最不捨是一班好同事，但終於要各奔前程：「I’m moving on with my life（我會繼續我的生活）」。

撕爛絲襪先夠noise

你地只係抱住集體死亡嘅決心辭職至有得贏。

大把工不平等合約啦 又唔見佢地出黎幫d清潔工出下聲

打工就係咁邊個老細唔係

自已都咁啱爭氣人地點幫你

撕爛制服喇on9

on9, 依家係國泰唔想要人留

有冇執返D紙碎

無錯 留返少少人只是準備短期內的航班。。。

可預計中的6個月內 都回復唔到2成

走左唔好回頭
下一個更好

頭幾個comments 睇得出依家連登仔既質素低到咩程度 所有有關女既新聞都淨係精蟲上腦

真係當左自己係專業人仕咩

空姐命貴

你好mean
但係真

可能真係

唔通清潔工間公司賺到錢又要分俾佢

好快會比狗罰亂拋垃圾
每張紙碎$1500

何必呢 轉個頭又要執返D紙碎黎痴

香港最生產不平等條約，其他地方最叻口講口賠🤣

有無原圖, 好正

國泰無機飛，無生意做
都要繼續出足糧先係平等

你用公司套制服出去賺外快
收成皮野2粒鐘唔見你回饋公司

合約覺得唔平等咪唔好簽囉